{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009888",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "보경사힐링캠핑장"
    },
    "text": "浦項市北区に位置する普慶寺ヒーリングキャンプ場は浦項市庁から29kmほど離れています。 移動経路は希望通り、迎日湾通り、東海通り沿いに約40分かかります。 このキャンプ場は宝鏡寺郡立公園の近くにあり、2018年にオープンして施設がきれいです。 キャンプ場には一般キャンプ場が計42面が設けられており、床は破砕石になっています。 サイトには横8メートル、縦8メートルと横19メートル、縦10メートルの2つの大きさがあります。 一部のサイトには鉄製の日よけが設置されており、タープを別途用意する必要はありません。 キャンプ場内には売店があり、薪も販売しています。 個人トレーラーやキャラバンも出入りが可能で、小さいサイズの犬はキャンプ場に自由に出入りできます。 このキャンプ場は四季を通じて運営されており、夏にはプールですべり台を楽しむことができます。 周辺には宝鏡寺12滝、清河郷校、花津村など有名な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場はどこにありますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場は浦項市北区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場までの移動経路はどのようになりますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場までの移動経路は希望通り、迎日湾通り、東海通り沿いに約40分かかります。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場には何面のキャンプ場がありますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場には一般キャンプ場が計42面設けられています。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場のサイトの床はどのような素材ですか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場のサイトの床は破砕石になっています。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場のサイトの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場のサイトには横8メートル、縦8メートルと横19メートル、縦10メートルの2つの大きさがあります。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場ではタープを別途用意する必要がありますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場の一部のサイトには鉄製の日よけが設置されており、タープを別途用意する必要はありません。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場内には何がありますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場内には売店があり、薪も販売しています。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場にはペットが入場できますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場では小さいサイズの犬はキャンプ場に自由に出入りすることができます。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場は四季を通じて営業していますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場は四季を通じて営業しており、夏にはプールで滑り台を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "普慶寺ヒーリングキャンプ場の周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "普慶寺ヒーリングキャンプ場の周辺には宝鏡寺12滝、清河郷校、花津村など有名な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 533
    }
}